8月11日有義士落單咁點算？

比人打會唔會被Blame the Victims?